關於捉鬼問題

見今日有人話攝衫 我都覺得個提議幾好
但見有人開post話捉咩鬼

所以想講下現時前線有鬼係一定 其實點都要防
其實現場問有可疑人士都係需要 你簡單問佢係咪警察已經減少前線風險 佢都唔可以唔認 最多唔答你 唔係信手足唔過 但近幾場示威都有因鬼搞到手足被捕既事情 所以認為防鬼唔等於捉鬼
之前屌人捉鬼既原因係影相放上網 咁會害到手足

認同幫手推下post
光復香港 時代革命

衫都話唔好攝果d已經一定係鬼
防都唔俾? 無撚野下話

幫手推下先

只有鬼先會叫你唔好捉鬼，只有魔警先會叫你唔好殺魔警
不過你係捉鬼前，首先要諗點防止比真鬼屈示威者係鬼

你依家咪捉緊鬼囉

Agree

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

捉鬼最大問題係你捉左都唔會殺佢既，咁捉黎做咩？
仲有一點，玉碎派本身就冇打算殺人，只係想被殺感化世人，比鬼殺死咪如願以償囉屌

依家一定會打 有一隻鬼比人打到仆街 就唔會再有咁多鬼派出

要捉鬼都留返俾前線捉

嗰班撚屌冷氣軍師冇野做就縮返埋老母嗰閪到

真
屌，防咗鬼咪唔撚使捉囉，咁簡單都唔明？

其實好懷疑班鬼係咪咩情況下比人問係都唔會話自己唔係警察
上次維園 一個就只係叫人唔好捉鬼 一個就問人係咪想割蓆(蘋果之前訪問過一個女人係親眼見住佢地一隊一隊咁到維園仲接觸過佢地)

唔係咪話唔係囉 狗好似冇得唔認？

推多下

【普通市民都要做，全民攝衫】

10月1日(開始)，全民攝衫
呢個post真係不得不推